是咁的，我想幫下我家姐...但係

是咁的，我家姐都廿幾歲啦，讀完個master返到黎香港又搵唔到工，我同佢講你不如一路做一路搵啦，但係佢又話高不成低不就，而當我勸佢個陣屋企人又會幫住佢話比時間佢 ，而家就係屋企終日冇所事事，各位巴打有冇方法幫下我家姐

利申：有比家用，唔靠屋企

教佢釣金龜好過

搵左幾耐，讀咩想入邊行呀